廢老：冇我嘅世盃就唔係世盃

【體育】別以為這是伊巴謙莫域的一個肯定答案，他繼續為會否復出踢國家隊賣關子，但可肯定，他一定會在世界盃決賽周期間亮相，只是不知以甚麼身份出席而已。

伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）近日言論離不開世界盃，他日前在一個電視直播節目中透露：「我會出發參與世界盃，是的，如果我多言，他們會把我問吊，所以我要小心發言。」

「一個沒有我的世界盃，就不是世界盃。」未知上述言論是否一種暗示，但兩個月的世界盃必可看到其身影，即使他不代表瑞典出賽，在俄羅斯仍不愁沒事可做，因為這位36歲洛杉磯銀河前鋒日前已跟Visa信用卡簽約，成為他們在今夏世界盃決賽周推廣活動的招牌。

Visa較早前在聲明中指，伊巴曾經在7個不同國家征戰同時能夠說5種語言，因此充分表現出品牌的國際性。伊巴霸氣地表示：「Visa當然會找我合作，因為我是Zlatan，是場上最佳的球員，而Visa則是付款界別的最佳。」

曾經為瑞典國家隊上陣擁有116場攻入62球，伊巴早前已宣佈退役，但最近的言論予人感覺他有機會重返國家隊，為國於世界盃決賽周爭取佳績，上周，他已在twitter拋出一句：「我出戰世界盃的機會高唱入雲。」

死廢老

端典RIP

比班人踢士氣波仲好啦

如果選佢就要踢走一個有為外圍賽付出嘅球員,好難服眾喎

話唔定有球員傷病

上年世界杯冇佢係咪唔計
想問霸氣呂布踢過幾多次世界杯

最勁咪都係16強

去VIP席做觀眾姐下話

瑞典英雄

那來的自信